試著不要說「廢老」

宜家連我老豆都有上連登話要支持後生仔~我地比人叫廢青無咩所謂，佢地果一輩會比較介意呢D標籤，請尊重明白事理既老人家~試著不要說「廢老」。

老友記

前輩

Fellow

銀髮族

叫師兄

唔錯~

老友

老人家 =/= 廢老
個廢唔係指身體機能差而廢
而係禍害社會 對社會冇價值而廢